明天再有被控義士提堂！！(3/9 )內附被控義士整合

明天提堂資料FROM TG CHANNEL
日期：9月3日 上午9:30
地址：九龍城裁判法院 第一庭 五樓
嚴舜儀署理主任裁判官
被告：李x瑩、戴x榮
控罪：暴動
事件：深水埗糖水夜
—————————
日期：9月3日 下午2:30
被告：何X樂
地址：東區裁判法院 第一庭 六樓
錢禮主任裁判官
控罪：非法囚禁他人、參與非法集結、傷人、在公眾地方管有攻擊性武器
事件：機場黑警還眼
—————————
日期：9月3日 下午2:30
被告：翁x成、朱x雲、朱x愷、廖x鋒
地址：粉嶺裁判法院 第一庭 四樓
蘇文隆署任主任裁判官
被控：在公眾地方管有攻擊性武器
事件：光復元朗

——————————————-
整合link在這 :

在這呼籲入任何google drive link之前小心會link左email，世界好多細菌，要好好保護自己！

如有錯漏消息請留言，會盡快整合

冇人推 p牌幫唔到你

Push

推

太子恐襲仲未落charge?